﻿Studentnummer: 331899
Naam: Robin Dekker

Wat is Git?
  Git is een versiebeheersysteem.

Waar kan je een repository voor gebruiken?
  Een repository is een hoofdmap.

Wat kan je met een commit?
  Een deel opslaan wat jij hebt gemaakt en sturen naar de repository.

Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
     git init
 - Bestanden toevoegen aan staging area
     git add
 - Bestanden committen 
     git commit









